# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-06-09 10:21+0100\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Logic Simulator"
msgstr "逻辑模拟器"

msgid "Failed to toggle switch {switch_name}"
msgstr "切换开关 {switch_name} 失败"

msgid "&About"
msgstr "关于(&A)"

msgid "&Help\tF1"
msgstr "帮助\tF1"

msgid "E&xit\tAlt+F4"
msgstr "退出\tAlt+F4"

msgid "&File"
msgstr "文件(&F)"

msgid "Ready"
msgstr "就绪"

msgid "Simulation Controls"
msgstr "模拟控制"

msgid "Speed:"
msgstr "速度："

msgid "Number of Cycles:"
msgstr "周期数："

msgid "▶ Run Simulation"
msgstr "▶ 运行模拟"

msgid "❚❚ Pause"
msgstr "❚❚ 暂停"

msgid "■ Reset"
msgstr "■ 重置"

msgid "Switch Controls"
msgstr "开关控制"

msgid "Switch"
msgstr "开关"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "All On"
msgstr "全部开启"

msgid "All Off"
msgstr "全部关闭"

msgid "Monitors"
msgstr "监视器"

msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgid "Add Monitor(s)"
msgstr "添加监视器"

msgid "Zap All"
msgstr "清除所有"

msgid ""
"How to Use the Logic Simulator GUI\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"**Keybinds**\n"
"- **F1:** Show this Help window\n"
"- **Alt+F4:** Exit the application\n"
"- **Spacebar:** Run/Pause the simulation\n"
"\n"
"**Simulation Controls**\n"
"- **Number of Cycles:** Set how many cycles to run the simulation for.\n"
"- **▶ Run Simulation:** Start the simulation for the chosen number of cycles.\n"
"- **❚❚ Pause:** Pause the simulation at any time.\n"
"- **■ Reset:** Reset the simulation and clear all monitor data.\n"
"- **Speed:** Click to cycle through simulation speeds (x0.5, x1, x2, x4, x8).\n"
"\n"
"**Switch Controls**\n"
"- Toggle individual switches by clicking the switch in the list.\n"
"- Use **All On** or **All Off** to set all switches high or low.\n"
"\n"
"**Monitors**\n"
"- Add a monitor to track a signal by clicking **Add Monitor** and selecting a signal.\n"
"- Use **Add All** in the dialog to monitor all available signals.\n"
"- Remove a monitor by clicking the ✕ button next to it, or **Zap All** to remove all monitors.\n"
"- The monitor list shows the current state of each monitored signal.\n"
"\n"
"**Signal Display Canvas**\n"
"- The main area shows waveforms for all monitored signals.\n"
"- **Pan:** Click and drag to move the view.\n"
"- **Zoom:** Use the mouse wheel to zoom in/out.\n"
"- Signal colors match the color bars in the monitor list.\n"
"\n"
"**Themes**\n"
"- Switch between Light and Dark mode from the Theme menu.\n"
"\n"
"**Status Bar**\n"
"- The status bar at the bottom shows helpful messages and feedback.\n"
"\n"
"For more help, see the project documentation or contact the authors."
msgstr ""
"如何使用逻辑模拟器图形界面\n"
"\n"
"---\n"
"\n"
"**快捷键**\n"
"- **F1：** 显示帮助窗口\n"
"- **Alt+F4：** 退出应用程序\n"
"- **空格键：** 运行/暂停模拟\n"
"\n"
"**模拟控制**\n"
"- **周期数：** 设置模拟运行的周期数\n"
"- **▶ 运行模拟：** 以设定周期数启动模拟\n"
"- **❚❚ 暂停：** 随时暂停模拟\n"
"- **■ 重置：** 重置模拟并清除所有监视器数据\n"
"- **速度：** 点击切换模拟速度（x0.5、x1、x2、x4、x8）\n"
"\n"
"**开关控制**\n"
"- 点击列表中的开关来切换单个开关\n"
"- 使用 **全部开启** 或 **全部关闭** 设置所有开关状态\n"
"\n"
"**监视器**\n"
"- 点击 **添加监视器** 并选择信号来添加监视器\n"
"- 在对话框中使用 **全部添加** 监视所有可用信号\n"
"- 点击 ✕ 按钮移除单个监视器，或使用 **清除所有** 移除所有监视器\n"
"- 监视器列表显示当前信号状态\n"
"\n"
"**信号显示画布**\n"
"- 主区域显示所有监控信号的波形图\n"
"- **平移：** 点击并拖动以移动视图\n"
"- **缩放：** 使用鼠标滚轮进行缩放\n"
"- 信号颜色与监视器列表中的颜色条匹配\n"
"\n"
"**主题**\n"
"- 可从主题菜单切换浅色和深色模式\n"
"\n"
"**状态栏**\n"
"- 底部状态栏显示有用信息和反馈\n"
"\n"
"如需更多帮助，请参阅项目文档或联系作者"

msgid "Help: How to Use the Logic Simulator"
msgstr "帮助：如何使用逻辑模拟器"

msgid "Logic Simulator\nCreated by:\nAyoife Dada\nNarmeephan Arunthavarajah\nRaghavendra Narayan Rao\n2025"
msgstr "逻辑模拟器\n由以下人员创建：\nAyoife Dada\nNarmeephan Arunthavarajah\nRaghavendra Narayan Rao\n2025"

msgid "About Logsim"
msgstr "关于 Logsim"

msgid "Simulation already running"
msgstr "模拟已在运行中"

msgid "Simulation stopped"
msgstr "模拟已停止"

msgid "Simulation reset"
msgstr "模拟已重置"

msgid "Simulation completed"
msgstr "模拟已完成"

msgid "Simulation error occurred"
msgstr "模拟发生错误"

msgid "Running simulation for {num_cycles} cycles..."
msgstr "运行模拟 {num_cycles} 个周期..."

msgid "Error during simulation: {str(e)}"
msgstr "模拟过程中发生错误：{str(e)}"

msgid "Simulation Error"
msgstr "模拟错误"

msgid "Zapped monitor for {signal_name}"
msgstr "已清除信号 {signal_name} 的监视器"

msgid "Failed to zap monitor {signal_name}"
msgstr "无法清除信号 {signal_name} 的监视器"

msgid "Error"
msgstr "错误"

msgid "No more signals available to monitor"
msgstr "没有可用信号可供监控"

msgid "Information"
msgstr "信息"

msgid "Added monitor for {signal_name}"
msgstr "已添加 {signal_name} 的监视器"

msgid "Failed to add monitor for {signal_name}"
msgstr "无法添加 {signal_name} 的监视器"

msgid "No signals available to monitor"
msgstr "没有可监控的信号"

msgid "Add all {len(non_monitored)} available signals?"
msgstr "是否添加全部 {len(non_monitored)} 个可用信号？"

msgid "Confirm Add All"
msgstr "确认全部添加"

msgid "Toggled {switch_name} to {'HIGH' if new_state == parent.devices.HIGH else 'LOW'}"
msgstr "将 {switch_name} 切换为 {'高电平' if new_state == parent.devices.HIGH else '低电平'}"

msgid "[Activated] Toggled {switch_name} to {'HIGH' if new_state == parent.devices.HIGH else 'LOW'}"
msgstr "[已激活] 将 {switch_name} 切换为 {'高电平' if new_state == parent.devices.HIGH else '低电平'}"

msgid "Added {success_count} monitors"
msgstr "已添加 {success_count} 个监视器"

msgid "No monitors to zap"
msgstr "没有要清除的监视器"

msgid "Are you sure you want to zap all monitors?"
msgstr "您确定要清除所有监视器吗？"

msgid "Confirm Zap All"
msgstr "确认清除所有"

msgid "Zapped all {monitor_count} monitors"
msgstr "已清除全部 {monitor_count} 个监视器"

msgid "Error: Network oscillating"
msgstr "错误：网络振荡"

msgid "All switches set to ON"
msgstr "所有开关已设为开启"

msgid "All switches set to OFF"
msgstr "所有开关已设为关闭"

msgid "Switched to Light Mode"
msgstr "已切换至浅色模式"

msgid "Switched to Dark Mode"
msgstr "已切换至深色模式"

msgid "Light Mode"
msgstr "浅色模式"

msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

msgid "&Theme"
msgstr "主题(&T)"